［集思廣益］ 就快俾人當變態點拆

是咁的，小弟我一畢業就返緊而家呢份工
樓下公司有個囡囡幾𡃁女又好似同年
因為返工放工放飯都同一時間所以經常偶遇
小弟我中學又讀咗六年男校所以𥄫得有啲狼死
近期開始感覺到我自己就快俾人當變態佬
唔想俾人當變態佬可以點拆

做變態佬就唔駛驚被人當係

下次見面 直接行埋去同靚女講 ：其實我唔係變態

自己斷到正嘅時候唔怪得人，唔緊要嘅，變態唔係罪嚟

依個ok,夠直接